\documentclass{coopetition}

\begin{document}
	%\selectlanguage{english}
	\tTitle{Befehlsausgabe - British Armed Forces}{Issue of orders - British Armed Forces}
	\titleImage{./images/Titelbild.jpg}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	
	\maketitle
	
	\tSection{Lage}{Situation}
	
	\tSubsection{Feindlage}{Enemy situation}
	\tText{%
		Die MIM haben den größten Teil der Insel Malden unter Kontrolle gebracht - mit Ausnahme des wirtschaftlichen Raumes im Süden von Malden. Die Aufklärung hat eine Truppenverschiebung in Platoonstärke nach La Pessagne gemeldet. Auch ein Spz wurde im Bereitschaftsraum gesichtet. Die MIM muss den Süden von Malden um jeden Preis halten, da es sonst einer wirtschaftlichen Niederlage gleich käme. Das bedeutet, sie haben alle verfügbaren Kräfte in diesen Bereich verlegt.
	}{%
		The MIM have brought the main part of the island Malden under their control - except the economical area in the south of Malden. Our reconnaissance tells us that there are troop movements (troop-sized) towards La Pessagne. Furthermore a armored personal carrier has been sighted in the area of operation. The MIM has to hold the south of Malden at all costs as everything else would mean a economical loss. This means that they have relocated all available forces in that area.
	}
	
	\tSubsection{Eigene Lage}{Own situation}
	\tText{%
		Wir konnten den Brückenkopf Le Port einnehmen, müssen aber auch das Umland absichern, damit Verstärkungstruppen nachgeführt werden können. Hierzu zählen insbesondere die Ortschaften Chapoi, Cancon und La Rivière. Die Führung hat 33 Soldaten, einen Schützenpanzer, sowie eine Darter-Drohne für diesen Einsatz bereit gestellt.
	}{%
		We have been able to capture the bridgehead Le Port but we ought to secure the surrounding area as well in order for reinforcement troops to be deployed. For that the villages Chapoi, Cancon and La Rivière are especially important. Our government has approved the deployment of 33 soldiers, an armored personal carrier and a Darter-Drone for this operation.
	}
	
	\tSubsection{Zivile Lage}{Civil situation}
	\tText{%
		Die meisten Zivilisten wurden durch IDAP aus dem südlichen Raum von Malden evakuiert. Die Verbliebenen haben sich zu kleineren Bürger-Milizen zusammen geschlossen, die sich durch Plünderung von Polizeistationen und alten Armeeposten bewaffnet haben. Die Bedrohung durch diese Milizen wird als sehr hoch eingeschätzt. Die Aufklärung meint, dass die Leute zum Teil für Verhandlungen offen seien, was unnötiges Blutvergießen vermeiden könnte.
	    
		Außerdem sind IDAP-Helfer vor Ort, die medizinische Hilfe leisten und beobachten, dass die Genfer Konventionen eingehalten werden. In der Präsenz von IDAP ist in jedem Fall eine strikte Waffenruhe einzuhalten, um einen internationalen Skandal zu verhindern.
	}{%
		Most civilians have been evacuated from southern Malden by IDAP. The remaining locals have formed a few smaller militias that have armed themselves by raiding police stations and old military bases. The threat posed by these militias is estimated to be very high. Our reconnaissance has told us that most of them are open for negotiations which could avoid unnecessary blood shedding.
		
		Furthermore a bunch of IDAP-helpers are active in this area providing medical treatments and watching out for the Geneva Conventions to be respected. In presence of IDAP a strict ceasefire has to be kept in order to avoid an international scandal.
	}
	
	\tSubsection{IEDs}{IEDs}
	\tText{%
		Uns liegen Informationen über einige IEDs in den Händen der Milizen vor.
	}{%
		We have information about IEDs in the hands of the local militias.
	}
	
	\tSection{Auftrag}{Assignment}
	\tText{%
		Ihr Platoon hat den Auftrag, die Ortschaften Chapoi, Cancon und La Rivière zu sichern und zu halten. Dieser Auftrag kann auch durch Verhandlungen mit den Milizen erfüllt werden. Deswegen wurde die Erlaubnis erteilt, im Rahmen der Verhandlungen, militärische Ausrüstung an die Milizen auszuliefern. Es ist sehr wichtig, die Milizen auf unsere Seite zu bringen, um einen taktischen Vorteil zu erhalten und nachfolgende Konflikte zu verhindern. Nachdem die Ortschaften und Umgebung gesichert wurden, sind die feindlichen Stellungen in La Pessagne zu erobern.
		
		Jegliche Kampfhandlungen sind so durchzuführen, dass die Waffenruhe in der Gegenwart von IDAP eingehalten wird.
	}{%
		Your troop has the assignment to secure and hold the villages Chapoi, Cancon and La Rivière. This task can also be accomplished by negotiations with the local militias which is why the permission has been granted to trade military equipment to the militias. It is very important to turn the militias to our side in order to achieve a tactical advantage and to avoid subsequent conflicts. After the villages and their surroundings have been secured the enemy base in La Pessagne is to be conquered.
	}
	
	\tSubsection{Durchführung}{Execution}
	\tText{%
		Die Durchführung wird durch die Platoonführung festgelegt.
	}{%
		The executions will be determined by the troop lead.
	}
\end{document}